食過a酸既巴絲請入一入

我想問下保濕/防曬方面 係咪唔好用含油成份既產品 有冇咩推介 信心之選

食緊 呢排隻手乾到損曬
岩岩買左枝cetaphil 塗下

乜油都食得，因為油脂線已經死哂

食漢堡。一開口個唇成口血

我果陣食過一排 間唔中流鼻血 同勁乾 而家斷唔到尾又好想食返

唔好食太多

呢幾日堅dry 甩撚哂皮 我都想用d保濕野 但唔知邊隻好

食左三個月10mg 停左3個月有少少返發

食緊30mg per day
仲生緊
已經食左三個月啦屌

最好唔好
因為A酸係等你皮膚唔出油
你又搽油上去
最好用保濕
但係要最普通個啲
蘆薈gel咁
美白去斑有功能個啲就唔好用住
利申:之前做診所助護

要斷最好食返

防曬有一隻B字頭幾好
水質 唔油
想知pm
非打手

洗唔洗介埋口

早一兩年食過n字頭牌a酸 副作用就真係唔覺有 乾有啲既 但唔係特別勁 （可能係冬天果時食）食左個幾月已經白白淨 暗瘡 黑頭 酒米都唔多粒

但最近天氣轉塊面又花曬 勁多 酒米/油脂粒出番來 本身油底 好想再食番一個完整course斷曬尾佢

利申： 自己食左3個月停藥 醫生話要食6-9個月

食左半年,個嘴唔講野一排一講就會爆拆

3-4年前啦,真係非常嚴重先去睇去食

好得好快既係,不過佢係有比好多保濕我(任拎)

咁6-7個月後停藥再覆診一排我都懶,冇再返去了

而家不過不失啦簡滑就唔輪到我啦但都叫冇乜暗瘡

係有凹凸窿同少少印

留意返除左保濕戒口都好緊要

未到冇得揀都唔好食啦

始終對身體好大負擔(醫生話其實好傷的)

用最普通個d 好似蘆薈gal呀 菜瓜水個d就夠
最緊要飲多d水 搽多d潤唇膏

利申 食過大半年效果好好 斷完半年重新爆瘡 自我放棄中

暗瘡其實我就唔多粒 自己好多時臨訓前會清一清啲黑頭先訓..但第二日又唔唔同位/同一個位出番曬來...所以好想用a酸 㩒住油脂分泌 先覺得至係治標又治本既方法 塊面摸落一粒粒咁真係

太長唔quote屌你咩人地a酸係最後最後選擇黎架

你唔係絕路就做下facial/勤力護理下就得啦

我食劑量又唔係高既 1日唔記得左係食10定20mg

我仲成日好撚多印 a酸又快又方便 又要番工番學邊有咁多時間做facial

我食左一個月無啦噠又爆。。。未停藥有keep住食

仲要爆d 大瘡